納粹主義好！

對自己好對人哋唔好

中國人係咁架啦

納粹主義係好
但講到底都要睇個社會由邊班人組成
如果係中國人咪變有中國特式既納粹主義囉
魚蛋論取替優生學既納粹主義

我諗中國人無論行咩主義都同依家差唔多，小數人拎曬着數再走，人民食曬屎

沒有希特拉就沒有新德國
希特拉是我們的紅大陽
天大地大不夠納粹黨大

邊忽對自己人好，你搵下納粹迫害過國內咩人再出聲啦

在左膠定納粹眼中

當年既猶太人係蝗蟲係外來人